有兩類人對大清算拍手叫好

一類係港共五毛藍絲
另一類係陳雲及其信徒

用雲粉既邏輯 你班仆街冚家產都係幫緊政權打壓市民

陳雲，雲粉我屌你老母

成班社會垃圾，畀陳雲呢啲神棍9up幾句，真係信自己聰明過人，睇通世事

陳雲
熱狗
白票黨

呢堆人枱面好似割左但個agenda係一樣

現代太平天國

雲粉

陳雲害咗幾多心智未成熟嘅中二病患者

陳雲呢d撚樣仲有大把人信

陳雲今次幾時有落井下石
都係叫大家快d走

不嬲都當佢共產黨臥底，同美國民主黨一樣

但佢前面個段有拍手叫好，共狗都有叫人走

你係咪唔過智力門檻睇唔到啊